其實與其大叫嚇狗不如用紙炮

想知道效果直接跳去5:27，
其實用張大既D報紙或者刊物果D硬紙可以好大聲，
一個已經接近開槍咁大聲
如果10幾個人同時做有一定效過大叫，
百幾人同時用應該要帶耳塞，
同埋盡量向上/前放，
防止TK自己人
無論用黎嚇狗或者傳信息都應該有用。
而且幾張紙又冇直接攻擊亂衝肯定唔會比狗入到罪

聽到現場有位手足叫得好辛苦，但D狗完全唔理

紙都得（襲警） condom 都得啦

所以用紙行得通，唔值得為左班狗而理論搞到聲都沙埋